垃圾利

垃圾

地震影響到踢波心情嗎

垃圾glory Hunter 輸幾場就癲撚左
快撚啲打開窗跳落去陪你老母啦

佢老母應該唔想佢陪

好慘